《月經》做緊細i.t. part time 你問我答

乜都唔識
冇IT Skills
可以做到啲乜 ???

O多唔多女

講緊I.t. Sales

我做個到冇咩 但其他鋪都有正

垃圾工MK仔

佣點計？

我做緊大I.T

寫backend？

黎緊準備返有咩要注意

好唔好做？請人準則係咩？

Fred Perry 7折
HI G舖同事

Pt 好似冇

只能説加油

好似唔一定

返得開唔開心好睇同事 同不斷比ft點

好睇身邊同事同咩區翻 正正常常都請 屌 得個咁小人工

點解你覺得返i.t part time都值得開個你問我答post

想伸下都唔得 ？屌咩

特別地區part time有60至65一個鐘

讀過it有冇幫助

師兄 係大粒嘢？

你問下 都有嘅